以前東海道らぐの定例IRCで日本のLUGは今どれだけあるんだろうというような話が出ました．
その時出てきたものを榎さんが以下にまとめてくれていました．
https://enoki.titanpad.com/lug-list

これをuMap で地図に並べてみました．
<iframe width="100%" height="600px" frameBorder="0" src="http://umap.openstreetmap.fr/ja/map/lug-bug-map_13630?scaleControl=false&miniMap=false&scrollWheelZoom=false&zoomControl=true&allowEdit=false&moreControl=true&datalayersControl=true&onLoadPanel=undefined#5/35.693/-224.604"></iframe><p><a href="http://umap.openstreetmap.fr/ja/map/lug-bug-map_13630">フルスクリーン表示</a>

ついでに?
http://www.bug.gr.jp/organizantion.html
に書かれていたBUG も一緒に並べてみました．(実際活動してるかは未確認です><)
レイヤーをLUG/BUG に分けているので左上のレイヤー切り替えでどちらか片方のみを表示することも出来ます．

今回はTuxとデーモンくんの画像を使ってみました．デーモンくんは透過画像と差し替えたいところです><

ここ間違ってるよとか，ここにもあるよと行った情報お待ちしています_o_




